🇳🇬 熱刺 熱刺 熱刺下次可以

未來仲有機會，加油

樓主好cheerful

人格分裂

仆街唔記得轉ac

橙無人理

report左比連狗知

系

樓主好cherry

Ching 咁唔小心 bye bye

好波

仲有未來呀

有人理喎

咪25啦

係

樓主係球王

駁唔到...

樓主咪串

冇串，真心鼓勵